有無人考DSE個時屈人作弊？

今日前面條女比我屈到喊晒口

個老師晒好多時間問佢野

之後發現條女應該無作弊

不過應該唔夠時間做

希望IVE見得返佢，幾靚女

樓主正契弟

今日先撚完

考場有錄影，條女應該無事

主要晒佢時間

個老師問我點睇到

我話唔好意思可能睇錯

佢應該有陰影了

好波

唔好比女人入大學

救返佢個處

咪on9啦 邊會即時查有冇作弊㗎
係會mark底id 考完再查㗎
而家啲新會然好撚低質 弊都冇作過

此post已完

樓主出黎講返兩句啦 唔係覺得自己好撚funny架咩

今日考嗰陣隔離個女仔電話震 我都冇話比個老師聽 我係唔係太好人.... 不過作為retaker 我都唔想人地考多次

有啲野，做好自己咪算囉

你作過弊咁叻😀

我見個老師問佢bo，ID最後抄

等佢陪您啦

同佢一齊再考啦

唔會即時問，但會問你幾句，同叫你等陣留底寫report

利申試過

係2個都晒時間

女人入咩大學
樓主好波

通常唔會即時處理
同埋呢類情況寫report後，hkeaa會打電話俾監考員，然後調整返個分

利申監考

Ho ball

對於打擊一個啱啱先出黎考公開試嘅dse 雞黎講呢招係有效嘅，但好撚仆街

減少競爭，明知溫書唔夠人呢就要玩呢啲